對支那下重手 川普安全顧問 曾任駐北京記者被公安毆打

自從侵在twitter上發動貿易戰，下下都對支那打到7寸到。最近回看一些資料，才發現白宮國家安全會議的亞洲事務總監博明（Matthew Pottinger）曾經是「華爾街日報」支那北京站的記者。

因此博明不單懂得流利支那語，而且對支那不是沒有理解，特別他在舊文中中寫到，見證過支那如何鎮壓示威，甚至嘗試拍攝有關情況。紐約時報更加記載過，博明如何從支那官員口中，得到同美國電訊公司談判的機密資料。

當然更糟糕的是，博明曾經在支那北京的星福克被公安毆打過，警告他不要訪問某些維權人士。

離開北平後，博明更加加入海軍陸戰隊成為情報員。今時今日，搖身一變國家安全會議亞洲事務總監，一不小心真是君子報仇………

Matthew Pottinger is a former journalist and U.S. Marine Corps officer who is currently serving in the U.S. National Security Council of the administration of Donald Trump.

Before he joined the United States Marine Corps, Pottinger worked as a journalist for Reuters between 1998 and 2001.[6][2] Then he moved to The Wall Street Journal until his retirement from journalism in 2005.[2] His stories won awards from the Society of Publishers in Asia and were nominated for the Pulitzer Prize. He covered a variety of topics, including the SARS epidemic and the 2004 Indian Ocean earthquake and tsunami; in the latter assignment, he met United States Marines and was inspired by their courageousness.[6][2] He spent seven years reporting in China.[7][8] While interviewing Chinese workers in Beijing about their claims of government corruption, Pottinger was attacked by a government thug.[2][6][9]

君子報仇 十年未晚

報應 除咗抵死都唔知點講

支持消滅共產黨

由記者到軍事情報員，再做埋安全顧問

贏國真係好事多為囉，自作自受

英雄

砵甸乍

唔選擇做前線軍人選擇做情報員，好心計

砵甸乍 好波

拍戲都得

岩，似你老母做雞搏屌

中国曾經毒打美國安全顧問
又贏

因果不滅

博明現任美國國安會亞洲事務資深主任，負責川普政府的亞洲外交與軍事政策。博明曾是前路透社與《華爾街日報》的駐亞洲記者，他以大膽而聞名，對於中國形勢具有實地經驗。

上個月博明還與國務卿蒂勒森一起前往北京，深入參與川普與習近平會晤的議程計劃。

博明曾遭中共國安毆打

十幾年前，博明在中國調查一宗腐敗案件時曾被中共國安人員毆打。《紐約時報》援引了博明2005年在《華爾街日報》上的一篇回憶文章指，上面寫到：「我在北京一家星巴克里被一個政府的打手迎面打了一拳，他試圖阻止我調查一家中國公司向其它國家出售核燃料的情況。」

1998年到2005年，博明作為駐華記者期間採訪過中國的薩斯（SARS）疫情與南亞海嘯等重大事件。他還因為報導中共貪腐問題被中共警方逮捕。他後來在接受美國廣播公司採訪時說：「我當時被一群中共警察圍住，就站在廁所裡，看著我們的採訪筆記一頁頁被撕碎，沖進馬桶。」

博明曾毫不避諱地批評《華爾街日報》的老闆、媒體大亨默克多對中共當局卑躬屈膝。

博明能說一口流利普通話，在中國做事可以說是毫無語言障礙。《紐約時報》稱，博明非常膽大，有一次一位編輯請求他調查一位有權勢的中共部長和美國一家主要電訊企業高通公司（Qualcomm）負責人之間的會議。博明走過政府大樓門前的警衛，找到了會議室。他站在門外，並說服了通常三緘其口的中共官員對他描述這一交易。

不堪駐華記者壓力 選擇入伍
博明在2005年離開了新聞行業，加入了美國海軍陸戰隊。根據《紐約時報》消息，博明表示，他在中國的壓抑經歷點燃了他心中的愛國主義，令他對自己的國家有了更深刻的理解。

博明2005年在《華爾街日報》發表的一篇文章中寫道：「在中國的生活可以告訴你，一個非民主國家能對它的公民做些什麼。」「我看到抗議者在天安門廣場被便衣警察攔阻和毆打，當我和一個消息來源說話時，還遭到政府人員錄像。」

博明最終選擇了投筆從戎。雖然只是參軍，但對他來說實在不易。他當時已30多歲，參軍年齡有些過大。此外，他的體重也有些超重。《紐約時報》稱，博明為了符合參軍資格，要求自己減肥，曾到長城上跑步，因運動量太大，有一次甚至進了急診室。

最終，博明能夠在伊拉克與阿富汗服役，並擔任美軍在那裡的情報官員。博明的出色表現引起了人們的關注。退役將軍彼得雷烏斯（David H. Petraeus）稱，博明是那種少有的完美人才，非常聰明，工作起來也非常努力。

博明在離開現役軍職後，於2011年創辦了一家小公司China Six LLC，代表投資者對中國企業進行調查，後來博明又在紐約的一家對沖基金工作。

博明目前的職位正好能用上他在中國大陸期間的實地經驗和在軍隊中的情報能力，使其在輔佐川普政府的亞洲外交與軍事政策方面能夠發揮更大的作用。

又一個砵甸乍

果然同支那親身交過手先知道邊過係邪惡

左膠就日日隔住個mon幫魔鬼講好說話

哩單野台長都講過

厲害了，打中個左右手

入黎就係想講
佢講過真係識佢

君子報仇，中國或成最大贏家

嘩 利撚害了 支那狗

公安打一棍 國企執一間

大器晚成

白鬼渣ga

好笑

香港：傳媒=/=緊察政府

過多幾年

香港:傳媒有責任為政府護航

中國人依個種族，天性根本就係邪惡

公安，打死你個穷記者。

記者，我記住你蟈。

邪惡之蟈

男人中既男人

公安毆打博明，中國或成最大贏家

而家已經係
cctvb、各報紙

只係未講到出口

美帝代勞同你幫全世界講

打個個應該好快比人搵到，變咗肉餅

中國毆打美安全顧問或成最大贏家

今次你重唔冚家鏟